{
  "Blockchain derivatives": "区块链衍生品",
  "Discover Web3's native derivatives trading platform that is helping DeFi mature.": "探索正在帮助 DeFi 成熟的 Web3 原生衍生品交易平台",
  "Uncompromisingly Decentralised.": "去中心化",
  "The world's most advanced DEX.": "全球最先进的DEX",
  "Cash settled futures are now live on Vega's Alpha Mainnet.": "现金结算的期货现已在 Vega 的 Alpha 主网上上线",
  "Launch console": "启动控制台",
  "Vega Wallet": "Vega钱包",
  "Docs": "文件",
  "Backed by:": "受支持：",
  "Programmatic trading on Vega": "Vega 上的程序化交易",
  "Vega's decentralised datanode architecture provides rich CEX-like APIs and full historic price data for everyone.": "Vega 的去中心化数据节点架构为每个人提供了丰富的类似 CEX 的 API 和完整的历史价格数据",
  "Explore": "探索",
  "Key features": "主要特征",
  "Non-custodial and pseudonymous": "非托管和假名",
  "No third party has access to your funds.": "没有第三方可以访问您的资金",
  "Purpose built proof of stake blockchain": "专门构建的权益证明区块链",
  "Fully decentralised high performance peer-to-network trading.": "完全去中心化的高性能点对网络交易",
  "Low fees and no cost to place orders": "费用低，下单无成本",
  "Fees work like a CEX with no per-transaction gas for orders": "费用就像 CEX一样，订单无需每笔交易的Gas",
  "Transparent and open source trading": "透明开源交易",
  "All Vega source code and trading data are publicly available.": "所有 Vega 源代码和交易数据都是公开的",
  "Capital efficient margin trading": "资本高效保证金交易",
  "Leveraged trading with full cross-margining.": "全交叉保证金杠杆交易",
  "Rich CEX-style order book and APIs": "丰富的CEX式订单簿和API",
  "Fully decentralised limit order book (dCLOB) and historic data APIs.": "完全去中心化的限价订单簿（dCLOB）和历史数据 API",
  "Decentralised liquidity incentivisation": "去中心化流动性激励",
  "Liquidity provision is fairly rewarded from fee revenue by the protocol.": "协议从费用收入中公平地奖励了流动性供应",
  "Permissionless market creation": "无需许可的市场创建",
  "Create any market on any underlying with on-chain governance": "通过链上治理在任何基础上创建任何市场",
  "View all": "查看全部",
  "Roadmap": "发展路线图",
  "Events": "事件",
  "Where next?": "下一步？",
  "Use the network": "使用网络",
  "Join the community": "加入社区",
  "Govern the network": "治理网络",
  "Develop on Vega": "在Vega上开发"
}
